大家鍾唔鍾意見到d歌手出現係劇集？

細個果陣，唔知點解見到有歌手既話會覺得好睇左

yes .
E.g 坤哥

tvb就不了 見到就唔開胃 成件事好俗
Eason之前短暫的婚姻就覺得好正

佢客串 衝上雲宵正d

坤哥歌影視都咁有 全能到仆街

無所謂 因為唔會睇

鍾意王菲壹號皇庭

希望阿gem都客串下

廟街孖兄弟

林思傑 不了

羅志祥林峰同陳偉霆幾好

我後生真係幾靚㗎

做戲麻麻
唱歌就正